共和黨代表顏色要轉黑色呀 用乜撚野紅色

我唔撚係話浸浸係condom,想唔想佢地贏，支唔支持。
我淨係講一樣野，浸浸呢鑊輸左，你地以後著個件就係中國香港市波衫，
諗下呢三個月受過既苦受過既難，
你仲可唔可以心安理得咁著住件紅色既狗皮？
大紫荊旗個隻紅色啊！

你邊撚個呀

大陸紅 不了

香港而家辦緊喪，仲用紅色
做香港人真係陰鳩公

係 唔轉色就係食人血饅頭 手足唔好去美國

經典重溫

著黑衫入場睇港隊啊，乜撚野紅衫啊？

本來一開始話唔同派別放低對立，共抗土共，唔知幾時開始變晒撐共和黨，仲要著紅色衫

我唔反對人地去撐，但我自己真係撐唔落，呢幾年紅色對我黎講得兩樣野：要染紅香港既共產黨、比黑社會同黑警打到頭破血流、爆晒眼既義士

好！

maga紅

顏色獄

要共和黨就共產黨？
調轉得唔得

著黑衫入場睇港隊啊，乜撚野紅衫啊？

???????????????????????up咩

當初講狗皮論啲人唔係咁講㗎喎

又撚狗

鞭